建制=魏 泛民=吳 本土=蜀

吳蜀必須聯合才能制衡曹賊

比香港人做晉朝得唔得呀

熱狗 =/= 本土

又魏蜀吳 魏係贏果個囉

司馬代魏

首先你要有個司馬懿吞到建制

但係要打敗埋司馬家先得

獨派係晉

熱狗=南蠻

三國黎計應該係吳贏

當年就係蜀吳互打，削弱哂蜀國力量，所以先會俾魏滅。

吳蜀沒有分化的本錢。

三國演義睇太多